[豬閪伯] Facebook承認與華為等中國科技公司分享數據

《紐約時報》報道，Facebook與至少四家中國科技公司有數據共享協議，而該協議可追溯至2010年。根據協議內容，Facebook允許華為、聯想、廣東歐珀移動通信和TCL集團訪問設備用戶及其朋友的詳細信息。但Facebook表示，可能於本周結束與華為的協議。

molamola

成日奶共 然而中共冇撚理過你
成隻毒撚做兵咁款

娶中國人就知咩目的

suckerberg食得支那蝗就預左架啦
利申: 冇用fb/ig/whatsapp

係越南華人

Delete Facebook Account

橫屍街頭啦仆街